唔明白有人可以話啲人上街反送中係跟風

好行唔送，見到呢D仲可以講得出呢啲野
旗都冇舉就開槍，仲要對住無任攻擊行為既市民開槍，唔係無啦啦動武唔通係咩，做MK仔做到傻撚左？